新手想買單車，求指點迷津（budget 4K)

Push

樓主幾高？

求其迪卡儂買架

Sorry 啱啱先睇到，180cm

4k budget應該都係揀啲大路台灣牌子
e.g. Giant/Merida嗰啲

利申: 好耐無留意

Tg？